狗在香港站

15分鐘前，手足由香港站行去中環，原來有個仆街粉紅衫企呢個位係天文台，見住佢打電話通風報信。

1分鐘前有党鉄職員居然帶5,6 隻狗經過站入面。

如知手足大隊去左邊，叫小心。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館